今晚6點9太子客務中心等

we7有女add我，點做？？

有冇巴打去睇live

估計到今晚太子會多人到仆街
列車服務受阻

咁撚多人

Catgirl is waiting for you

全班連登仔去睇野

我地以毒撚格仔衫為記號！

太子開始多人

有冇巴打帶cam, 錄出MV

我企左係太子客服等緊

圖呢

咁啱今日格仔

死肥仔

好毒

格仔衫萬歲

你做乜影9我訓覺

肥柒/肥婆正食屎狗
送曬去支那就啱

=(

=）

push

倒數

Lm

夠鐘了

跟進

人呢

過晒鐘都冇人
走左啦

點呀點呀

喂人呢

無人到ge

你班卜街 全場得我一個著格仔衫企係度on99
早知唔出黎啦

又真係得你一個咁純真

好嘢！多謝巴打們，你哋成功咗

扑緊野

唔小心早左入 留個名先

待跟進

跟進等中伏

留名

LM

屌 我頭先係旺角
返左屋企先見到個Po

樓豬比人捉左去賣豬仔啦

真係識食